覺唔覺100年前既點心好食過而家多多聲

100年前嘅點心應該變壞左

唐朝個時最正，你真係唔識食

老衲版權費有幾多？